# 7. 인터페이스를 활용한 학점 산출 프로그램 만들기

## 문제 정의

Good School 학교가 있습니다. 이 학교에는 5명의 학생들이 수업을 듣습니다. 과목은 국어와 수학이 있고, 각 학생은 두 과목을 모두 수강합니다. 

전공은 컴퓨터공학과 국어국문학 두 가지가 있습니다. 컴퓨터공학과 학생은 수학이 필수과목이고, 국어국문학과 학생은 국어가 필수 과목입니다. 

각 학생별로 한 개의 전공을 선택합니다. 




## 클래스 정의 하고 관계도 그리기





## 학점 평가 정책 설계하고 구현하기




## 프로그램 테스트 하기




## 프로그램 업그레이드 하기
